不分化 不割席 不篤灰

唔該各位手足
無論你係和理定勇武
請你記住我地既承諾
不分化 不割席 不篤灰

記住原則

呢個係基本要求
可畀建議但唔好責罵

連登哈囉喂 正式開始

兄弟爬山 各自努力！